口罩唔口罩？戴垃圾眼罩對真槍你都夠膽出黎對抗喇

日日黑衫黑褲戴口罩
除左食野之外 其他時間都戴口罩
工作關係要換做外科口罩
不過照戴不誤

甚至去到部門經理係我附近
再叫曬其他同事(除左我)吹水
話咩最近work place附近有全黑打扮人仕比兩個人拎遮毆打
跟手佢再補上一句 唔係叫大家唔好著黑衫
再同女同事講小心D
以上呢D智弱野 回應都廢事 係度申下算

不過點都好
都照係 想黑ge黑 想戴ge戴

利申 中等高度 肥仔底ge垃圾廢青一個
唔係想講D咩

只係 連戴個口罩咁小ge事被禁
呢D咁唔合理ge條例都唔反抗
咁你讀左咁多年ge遊行集會示威出版言論自由
他朝一日失去 唔好問點解

咩叫溫水煮蛙

就係煮左你班冷血ge人
而你都仲懵然不知

申下姐 唔使太在意

最後提提大家 作為有小小常識ge人
HA都免費幫同事打針防流感
而無錢打貴針ge你
唔係唔買番個口罩戴下旁身牙話

香港係有好大班人係奴隸性格

巴打有無見人帶n95
想試下

日咳夜咳周街扮病

呢幾日眼見得我一個
利申 屋企冇晒普通口罩

番工ge地方
就視乎情況而換唔換戴N95囉